【中国又贏】特朗普感謝習近平和韓日領袖對美朝峰會貢獻

特朗普感謝習近平和韓日領袖對美朝峰會貢獻

2018-06-12 HKT 16:24

特朗普表示，希望過往的衝突，不會演變成明日的戰爭。（法新社）

美國總統特朗普與北韓領袖金正恩在新加坡結束歷史性峰會，並簽署聯合文件。

特朗普之後在單獨舉行的記者會上說，峰會傳達了和平的訊息，又說與金正恩更了解對方，準備建立新的歷史，反映真正的改變，的確有可能發生。他希望過往的衝突，不會演變成明日的戰爭。

特朗普感謝新加坡總理李顯龍及新加坡民眾，為峰會提供的協助。他又感謝南韓總統文在寅和日本首相安倍晉三，並特別感謝中國國家主席習近平對峰會的貢獻。

所以放生中興

是但啦

win win